估計順德已爆武漢肺炎

武漢新型冠狀病毒肺炎（WARS）疫情不斷擴散。據悉香港今日（30日）新增2宗初步確診（高度懷疑／初步陽性）個案，其中1宗是瑪嘉烈醫院內科病房的男病人，並非醫護人員，但涉嫌隱瞞曾訪廣東順德，在內科病房播毒7日，當被發現初步確診後，才和盤托出，令同房的醫護和病人承受染病風險。

唔好忘記順德係2003年沙士的源頭。

中山一日6單

大陸狗定 on9 廢老

最驚係另一種病毒

希望佢肯補返飛接觸過武漢人 唔好嚇親人

支那人只要係對自己不利既野死都要隱藏，拖得幾耐得幾耐，驚會被人捉去隔離等死，身邊害左幾多人佢都唔覺有問題，因為由細到大無人教佢地咩係道德，自私自利既冚家剷。。。

爆!! 往死裡爆!!!

500萬個走甩左

佢地都覺得自己有事嘅好心自己摺埋啦，又要扮冇事周圍走。如果我覺得自己有事嘅摺埋房等死/自己好過，點都唔會通街走。唔去醫院野俾醫護人員。

廣東應該有好快追到

確診
湖北4903
浙江428
廣東354

截至1月30日12時，廣東全省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例354例。 30日0-12時全省新增確診病例43例，新增出院病例2例。新增確診病例中，廣州市15例、深圳市12例、珠海市8例、東莞市4例、中山市2例、湛江市2例。有1514名密切接觸者正在接受醫學觀察。

累計報告確診病例中，廣州市94例、深圳市98例、珠海市26例、汕頭市12例、佛山市25例、韶關市4例、河源市1例、梅州市5例、惠州市17例、汕尾市1例、東莞市11例、中山市18例、江門市1例、陽江市10例、湛江市11例、茂名市3例、肇慶市5例、清遠市6例、揭陽市6例。男性176例，女性178例，年齡介於11月齡-85歲之間。

目前，重症37例、危重症13例，無死亡病例，累計出院病例8例。
(來源:廣東省衛健委網站)

兩溝

佢個女好似街市做

佢個女武漢做街市。。

條仆街真係死全家 比人當街斬撚死斬唔過份
分分鐘害死好多醫護人員同病人

理得佢地死咩 唔關我地事就得

香港唔獨立一定會被支那累撚死。

其實廣東好多，聽返嚟都幾單，啲滯港支那人好多仲要新年死返上去

廣東入面都好危險啦
不嬲好多外省支那佬去廣州同深圳打工

你唔發覺支那人俾人屌會有理無理都會屌返人，佢地係無反省呢個概念，只會怪人地屌佢歧視佢地，全部支那人民都自我中心，豪無道德底線，永遠只係停留係口腔期只識食訓屌，所以叫巨嬰國